行撚開

唔好再

有聲

預言書？

亂咁擺一副 ~ hi-fi係街

我請你唔好再 （oh~)

佢家下黃色衫

又變返著綠色衫